﻿001	“純血種”に対抗する策を<br>何も考えずにいるわけがないでしょう？	VO_celis.celis_sys_0010
002	この結界内では、思うように動けないはず<br>つまり…今が、あなたの倒し時ってわけ
003	…小癪な人間どもだ…ネ	VO_ogre.ogre_battle_0001
004	…アマネ、アザミ<br>ふたりは下がっていなさい
005	…しかし!!	VO_amane.amane_battle_0019
006	ここからは、俺たちがやる<br>見ていてくれ	VO_tanosuke.tanosuke_battle_0015
007	ワタシたちにできることはないわ	VO_azami.azami_sys_0004
008	下がっていろ、無能<br>足手まといになるだけだからな	VO_ugachi.ugachi_sys_0006
009	なっ!!
010	命令だよ	VO_tanosuke.tanosuke_sys_0015
011	うぐっ!!	VO_amane.amane_battle_0022
012	仕方がないわよ<br>あの三人、デタラメに強いんだから	VO_azami.azami_sys_0030
013	わかってはいるが!!
014	今のワタシたちにできることは、<br>この戦いをその目に刻み込んで<br>一日でも早く成長することよ	VO_azami.azami_sys_0002
015	……くっ!!	VO_amane.amane_sys_0016
016	忌々しい狐どもだネ	VO_ogre.ogre_battle_0020
017	朱鳳城はワダツミの象徴…<br>足を踏み入れさせるわけには<br>いかないんだよ	VO_tanosuke.tanosuke_sys_0010
018	ならば、ここで殺すとしようカ	VO_ogre.ogre_battle_0019
019	…できるものならね	VO_celis.celis_battle_0015
020	合わせて!!
021	ウオオオオオオオオッ!!!!	VO_ugachi.ugachi_sys_0032
022	“蛞蝓縛”!!!	VO_tanosuke.tanosuke_battle_0001
023	う…ぐ…!!
024	これでも倒れないか…	VO_tanosuke.tanosuke_battle_0022
025	ならば、何度でも<br>この刃、突き立てるのみ
026	とはいえ、こちらも消耗しているわ<br>…次の一撃で決めましょう
027	忌々しい…忌々しい忌々しイ!!<br>狐如きが、我ら鬼に敵うとでモ!!	VO_ogre.ogre_battle_0003
028	その『狐如き』の講釈を垂れさせて<br>もらおうかしらね
029	何…？
030	私たちは“刃狐”<br>鬼を狩る爪と牙を持つ者…
031	それぞれ爪と牙には特徴があるの<br>三位一体でお互いを高め合う為に<br>弐番隊は“力”…参番隊は“術”…
032	そして、我が壱番隊が司るのは…
033	“速さ”よ	VO_celis.celis_battle_0001
034	……!?
035	さあ、“刃狐”の真骨頂<br>とくとその身で味わいなさい!!
036	…!!!

